黃大仙有人喺示威區掉野

玻璃樽， 可以點， 睇唔到喺邊層或咩樣